同女朋友復合冇耐 發現散左個排好多秘密

口講就話冇野冇野 點會唔亂諗丫

想講就講啦

咁好既 有得復合 好羨慕

有條刺 好快又散

真係散左 比人飛左

如果你知道散左段時間 佢係咁比唔同仔中出即飛你會點諗

趁呢段時間睇清楚佢個人，算啦

公廁 真面目

正呀

但我真係好中意佢 好掛住佢 唔知佢近排點呢

你個名

想知點復合

散左關你撚事咩
落撚埋仔都無你嘅事啦

舊同學約出黎玩 咁就傾番計喇
其實唔知係咪比人玩完 搵我當水泡

你冇拍過拖唔閒架喇

明

你都on9,條女就係為左你幸福先咁做，不斷測試自已性愛技巧同感情路線，想俾一個最warm感覺你，你都唔珍惜想同你有個美好將來，點解你唔體涼下？佢受盡所有屈辱，先收成正果你應該謝主龍恩，咁好既女仔你放上連登到唱，你識唔識感恩架，你依種人根本唔應該有幸福同女

頹緊你仲笑鳩我

教定你，下次同人一齊果時，問定佢，你俾過幾多條仔屌過，同條仔玩咩花式，一唔一齊自已簡

唉 我明 分手個陣係唔關我事 係聽完有條刺 佢以前唔係咁架 定係佢不嬲都係咁 係我比佢厄左咁耐

巴打太睇得起自己了佢變成咁完全唔關你事

你條女本身就係雞佢唔想咁做嘅無人逼到佢

一個人嘅所有行為都係自己決定同負責

巴打唔需要太介懷 中出多幾次即飛or當sp就好了

埋單? 不了

走下去這一步是寬容還是痛苦

可能係我拍拖經驗小 當經一事 蔡一智

Still in pain